買樓買保險床單完，個女經紀可唔可以告鳩我？

有單有據應該告唔入

寫埋性交係交易一部分？

扑完帶佢去食早餐

錄影錄音

你有撚錢買樓，幫人洗床單就有份

帶佢去慶祝生日都奶野啦依家

你幾時見過有錢人會俾人告強姦？

拍片影到女上男下係咪100%甩到?

影到追住含就得